Тут я не совсем понял, что требуется сделать и немного спешил потому что пора было уже идти спать. Код возможно содержит
синтаксические ошибки, т.к. я его не запускал (потому что не делал реализации работы с базой данных).

Также все настолько просто, что не было смысла (и если честно уже сил) писать юниттесты на это все.